詭修女銅鑼灣電影宣傳

有d女行過真係話驚

點解唔化埋妝.......

想嚇死人咩 其實一開始唔知咩事個陣都幾恐怖

估吓入面有幾多個係女人好過

又幾過癮

成班臭閪